除左 youtube，重有冇咩選擇？

當然係合家歡 video

獨大始終都冇好結果

其實有冇其他 alt？

pornhub

twitch
ig
ustream
facebook
...?

vimeo

bilibili

唔睇打機片
ig 唔算睇片平台
ustream 差d 忘記得
facebook 麻麻地。。。

冇乜輕鬆野睇

都係d 靚野。。。

負評不解釋